約左女神睇日環食 結果佢放飛機

本身約女神今日去西環睇日環食
但佢話屋企有事臨時黎唔到
仲話下次一定會陪我去睇！絕對唔放飛機！

係咪代表我有機會了?

有機
冇機

咁你要等我飛咗佢之後先再約佢

梗係啦
西環出現日環食要下世人先有機會

係考驗你誠意，睇下你五十年後仲愛唔愛佢，唔好衰俾佢睇姐

唔係日偏食咩？
下世小心D囉 約啱日子呀

下次西都有得你食添

下年先再約過

下世下世 下世大概可以

同左第個睇

今日係父親節
體諒下

200年後再一起

佢幫我環吹緊

200年後再一起！

即係代表女神會同樓主一齊200年

樓主加油啊